［修復連儂牆計劃］每日一紙文宣

爬山半年，香港人創造咗好多有影響力嘅行動出嚟。其中造成極大影響嘅無疑係十八區連儂牆。
影響之大令好多藍絲認識事實轉黃；
少接觸網絡媒介手足可以得到活動資訊；
澄清警謊及tvb假新聞；
解釋裝修原因；
視覺藝術效果等等。
簡單啲嚟講既可以俾手足圍爐回血，鞏固淺黃手足，亦可以令藍轉黃。港共頻頻急清各大連儂牆就係認證咗連儂牆嘅大成效，依家連共兵都向文宣方向發展。

然而至今，連儂牆都未可以回復當初百花齊放之樣貌。最主要原因係冇人做！固然有手足keep住做緊嘢，但係更多人係食緊花生等睇靚靚文宣，包括小弟我。
手足礙於未試過，怕危險，怕醜，冇時間，組唔到隊等等嘅原因卻步，所以喺呢度我嘗試提供一個人人都貼到文宣嘅方法，務求每人每日貼一文宣。

工具
1. 小型膠水樽，必備能大量擠出膠水及刷開膠水功能。

2. 膠水，推薦牆紙膠水，五金鋪$30-$40。開偏水狀，防止唧唔出。

3. 噴霧樽，有手足研究咗被撕文宣嘅不足之處（只要多一個簡單步驟就會令文宣難撕到 hi hi

4. 文宣
來源：
。Tg文宣channel
。Facebook
。Instagram
。媒體新聞
。長輩圖生成器
。連登post (一啲連登po提出非常有用資訊，奈何只流傳於連登圍爐，最後埋沒於此。連登真係網絡孤島嚟嫁，下次如果見到有好po, 不妨印出嚟通街貼啦)

做法
以上少少小工具，可以每日放喺個袋度，甚至得個褲袋都放到。每日返學放學返工放工出街食飯經過條街，就可以拎出支膠水同紙，擠膠水，搽開，貼係牆上，噴水（非必要），半分鐘就搞掂。
一來唔需要特登走去貼文宣，二來行動時間極短危險性自然大大降低。
呢個方法目的唔係要一個人貼好多張，係要好多個人只貼一張。

我要一日內香港街頭多幾萬張文宣！

注意事項
1. 以上方法令文宣唔再局限於舊有連儂牆位置。但太散落會冇人留意。

2. 要20秒內快速完成，減低被點相被狗逗機會。寧願貼唔到/貼得衰，都唔要受傷被捕被抄牌被點相被捉走。
口罩帽之類自行決定要唔要。唔好經常相同時間地點行動，儘量唔好係屋企附近貼。一定一定一定！要假設有便衣係附近，一眼關七！

3. 有手足提議過牆以外嘅地方，例如櫈（[文宣要人] 連儂櫈

（又例如：[和你勇文宣升級！] 解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

4. 最重要，人身安全。唔好去太僻靜太夜太無人地方。組隊分工合作係十分理想，但係呢個方法就係俾大眾日常一貼，所以記緊自己注意安全。

5. 如果你唔想留低任何證據，小心留意留下指紋或其他生物特徵。

6. 值得睇：「行動post」連儂牆行動注意事項

危險性
藍絲黑社會唔再講，仲要假設有便衣等你一貼就捉。視察環境，安全，半分鐘內貼好，走人。
有機會多咗隨機截人搜身，有支膠水都拉你。

缺點
1. 無法做到大型靚文宣，所以呢個方法唔係偏向觀賞性，而係資訊性。
2. 有被點相同攻擊嘅危險性。

承先賢之志，燃革命之火。香港人，等我哋代替已經無法再行出嚟嘅手足重燃星星之火，將民主自由嘅意念燒開去。

以下開放討論可行性、成效及盲點。

其他貼文宣攻略：
[詳盡戰術] [文宣]想復興連儂入嚟

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推行動post plz

推

推
唔到呀
商量行動啦，咁好再睇好嬲好嬲po喇

推有用post啊！！！

建議識印貼紙既手足應該派多啲畀人，畀佢地周圍貼，整連儂巴士、連儂廁所

比較多資訊性既可以印喺大Label紙，隨身袋住，見有空位就貼